今季英超幾個紀錄被破 但無球隊做到不敗

爺爺

雲加

岩

不敗>>>>100fun

但係不敗都要敗走

雲加只有一個

厲害了 我的雲

以後見唔到爺爺了

人都走左, 尊重下啦